［普迷入］其實齋計球技，普巴呢場勁係邊？

冇錯佢係有鬥志有決心，想carry隊波
佢作為一個球星，對髮型既執著我真心佩服
但係技術層面上普巴有咩勁？
個入波有幾多技術成分？
純計技術，普巴呢場其實真係好平庸